[重申五大訴求]玩夠分化賴夠和理非未

先利申：唔喺香港，夜晚上連登嘅時間撞正香港深夜，即係三毛分化狗最空群而出嘅時間

見證住呢幾日，三毛帶風向越嚟越成功，焦點由屌柒暴力黑警、藍絲
變咗做鬧人打不還手on9，啲措辭完全超出咗同路人之間檢討嘅程度、係惡意攻擊
同埋由叫人唔好守連儂牆，變成唔好理連儂牆唔好起連儂牆
仲有乜都冇做就賴和理非會阻住勇武發夢

跟住今日睇呢個post睇到火都嚟埋：

成班唔知係鍵盤戰士定分化狗，喺度開口埋口話和理非會篤灰割蓆
喺度大言不慚，講到自己魚蛋義士咁勇武，雞尾酒磚頭準備好曬，係驚和理非先冇行動
先唔講點解呢班人可以喺光復一路打緊嘅時候，上連登長篇大論賴屎賴尿
但我覺得呢種分化嘅心態好撚唔要得

首先，班人成日自比魚蛋義士，但試問魚蛋義士唔通又冇驚過割蓆篤灰？佢哋就係崇高在於唔驚你事後即刻割蓆，或者就算驚都照肯硬住頭皮出嚟呀！
佢哋信得過香港人，信得過歷史總有一日會俾返應得嘅榮耀佢哋呀！唔似得你啲鍵盤戰士同分化撚，乜都冇做就已經話唔信香港人呀！

七一立法會啲人又有冇割蓆呀？係，冇錯下晝大把人想割，但你行動成功咗，光榮撤退之後，仲有冇政棍想割蓆呀？冇呀，仲好出乎意料咁爭住幫義士洗地添呀！係咪都凝住自己會俾人割蓆俾人拋棄，咁你同散播失敗主義有咩分別？既然預咗失敗咁你好似以前泛民咁鳩行好過啦，至少失敗完唔使坐幾年呀。甚至唔講咁遠，早兩日出手教訓藍絲位南亞裔香港人，都冇你哋咁鵪鶉啦屌！

成班喺度自比魚蛋義士、七一義士，企開啲啦屌你老母！

最後，重申五大訴求！
1.完全撤回逃犯修例
2.追究警方開槍責任
3.不檢控及釋放示威者
4.撤銷定性6月12日集會為暴動
5.林鄭月娥問責下台
不篤灰、不割蓆、不分化！未撚簽白宮聯署嘅，快撚柒啲去簽！